買左張RTX2080 你問我答

前幾天砌左新機 16000$
之前用970

Red Dead Redemption 2 run起嚟靚唔靚

唔係得ps4有咩

黑色沙漠開爆特效
好似第2隻驚咁